「空投」簡體字信息 打破支那防火牆

從歷史上看，「空投」一直是克敵制勝的有效心理戰術。

在第一次世界大戰期間，盟軍通過飛機、氣球在德國占領的國家上散發傳單，打擊敵人的心理防線。韓國活動人士也長期通過氣球向朝鮮人發傳單，讓朝鮮人民看到官媒以外的自由信息。

現在，香港的抗議者正在使用一種新型的數字「空投」（AirDrop）方法，這是一種文件共享功能，允許蘋果設備（手機等）通過藍牙和無線網絡發送照片和視頻。港人以這種方式打破了中共的防火牆，向中國大陸遊客傳播信息。

7月7日，香港抗議者旅遊區尖沙咀爆發抗議活動，這次活動有一個明確的目標：告訴中國大陸人，香港人為什麼要反對「引渡條例」（又稱送中條例）。在過去幾週，多達二百多萬香港人走上街頭，進行抗議。這是幾十年來港府和中共當局面臨的最嚴峻的挑戰。

中共對香港民主和平抗議的消息進行嚴控，任何網絡上提及香港運動的信息都被刪除，甚至暗指香港的歌曲都遭到清洗，因此，當許多中國遊客看到7月7日香港的大遊行時（組織者說有23萬人），面露迷惑不解之色。

因此，香港的抗議者轉而採用蘋果的AirDrop功能，向中國大陸同胞傳達他們的信息。為了讓大陸人更好地閱讀信息，香港人還貼心地用簡體中文來書寫信息， 確認目標受眾是大陸遊客。

「你知道嗎？在過去的一個月裡，香港已經發生了三次大規模集會，有多達200萬人走上街頭。」一張「空投」（AirDropped）海報寫道。

有的寫道，「不要坐等自由失去，後悔就晚了。自由不是天賜的，而是人民爭取來的。」

「希望你的旅程愉快，並感受到集會自由。這個自由是我們為之戰鬥的原因。」

還有的信息揭露中共的其它作惡行為，力圖爭取大陸人的支持，如毒奶粉事件，「親，你愛你的小孩嗎？」並配以受害的「大頭娃娃」照。

其它AirDropped文件解釋了為什麼香港的抗議活動背後沒有「外國勢力」，以及中共如何進行了1989年的天安門大屠殺。

一些AirDropped文件甚至包含與支付寶和微信支付相關的QR碼，這是中國使用的兩種主要移動支付方式，大陸人閱讀新聞，就可以得到一定的「獎勵」。

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

光復上水7月13號

可能下部iphone 既中國版會冇左airdrop

物資已齊備，爭在人手發出去

airdrop必須持續keep住做

Airdrop

孔明燈

所以趁有嘅時候大量做